# Farmer's market
***
### Ideja
- kreirati web aplikaciju koja će ispunjavati funkciju online tržnice 
- korisna OPG-ovima i malim poduzetnicima
***
### Tehnologije
- Angular - klijentska aplikacija
- .NET Core - serverska aplikacija
- Microsoft SQL Server - baza podataka
***
### O autoru
Laura Mandić
FERIT Osijek
Diplomski studij računarstva - modul DRC







